係咪應該快向全世界宣傳, 香港有律師宣佈香港已進入戰爭狀態

香港好危險, 叫外商快走